全世界失眠

已經訓唔著仲要笑醒哂
搵d咁既野搞呀

樓主算唔算歌唱界袁崇煥，粉俠傳嗰個

我訓唔著你都唔好諗住有得訓

唔知你講乜

符合標題

好好聽想跟樓主學唱歌

我每日都唱online busking